政府就係要俾假希望你地轉移視線

由早期不斷進修就可以上流，到雨傘革命既習總捉棋同無票既特首選舉
全部都同一手段

打破0回覆

永遠上流唔到

橋唔怕舊, 最緊要受

其實香港真係要散播多啲失敗主義
好多港豬仲努力去守衛香港做乜柒啫，根本中共就係用你地捉緊棋，你有思考都係計算之內，所以應該聽晒中共話，先係脫俗嘅行為

走得嘅最好準備或者即刻走，唔走得咪留係到攬炒，仲諗住有得救嗰班咪尤佢哋自討苦吃，跟本想薯片做特首嗰班係走唔到，俾人強姦緊想中途休息再姦過，等支爆好過等香港人覺醒，無謂犧牲太多義士

Dark Knight Rise

一早知
支那廿年
香港玩完
支那管治
累人累物